有冇炮台山撚法國間紅磡冰室改咗名做時代冰室

是咁的，小妹今日行過炮台山見到間藍店紅磡冰室改咗名左時代冰室，唔知想籃扮黃定換咗老細，求解答

Push

又炮台山又紅磡又法國
太多地名等我load一load

時代係蕭生喎

補圖

Sorry for 1999 認真post, 廢事幫襯錯

求fc

push 搵人fc

push

今日經過
門口個女店員幾靚

時代冰室=燒山開

睇下menu係咪轉哂，可能真係燒到黎炮台山

Thank you

已變成黃店